獻世班仆街係度搞咩簽名支持電話卡實名制

可惜放眼所見，藍屍都唔撚蘇佢地！

但我地唔可以掉以輕心

繼續反對呢個嚴重侵犯人權嘅惡法